生暗瘡想睇皮膚科

試過搽好多野都冇反應
左邊臉頰有兩個位好似有瘀血咁
想問有咩醫生介紹 同埋大約幾多錢

方慶生 金鐘 A酸 1500 診金1000 學生免診金 但食左1個月就冇食

無效所以唔食？

食a酸啦 好有效 不過身體會差左
同埋會甩少少頭髮 完左會生翻

一樣 食咗半年 好返晒印都冇埋
但會好乾好乾 日日搽好多cream

食左一個月就好左好多 本身唔係好嚴重 有人叫我轉食月見草 維他命 a同e 成份天然d 同平好多 又冇負作用 不過仲試梗有冇效